［中文補習］黃海星vs徐永豪？？

邊個好啲？求經驗

黃海星

2個都辣殺